有無人覺得未結婚又嗌老婆老公好嘔心？

真係頂唔順

毒撚無拖拍仲嘔心

關你撚事咩

如果代入為未結婚就扑野又點睇?

你拍過拖未？

你扑過野未？知唔知扑野係咩感覺呀

收撚皮啦，唔通你又知咩

我男友好錫我架

你覺得我唔知咪唔知囉